Note 8 香港版有咩方法可以早d用到android pie 9.0 原廠

help

冇
想要最快更新 轉pixel啦
個個月準時5號security update 最快升Android Q 出咗Fushia OS都食到
samsung唔知仲要等幾耐先全面食到P

去trade in note9

屌！又話個個an人係工程師！自己寫rom刷試上去啦 仲等三星派狗糧

就算轉我都轉iPhone or huawei 三星？不了

pixel 好5好用?定iPhone 好d?

好多bug

唔答你啦廢事引戰
睇睇我個名

想即刻食p 唔係冇辦法
project treble擦做stock rom
不過第二個鏡頭同埋iris scanner會廢咗

iris 唔用都無所謂 😂鏡頭先係問題 但係大陸出左好耐 9.0

note 8 如無意外就係4月

我都想答，但我個名
原生forever

刷stock rom梗係用gcam

刷左無曬保養 😂中文輸入法都無埋 呢個年代 不了

其實應該可以刷番Samsung rom會有番保養
Gboard咪有中文輸入囉，關刷rom咩事

岩岩收到更新